[Be water] 721勇武目標不是犬隻，而是不法份子及揸cam嘅光頭大陸佬

首先，遊行路線突然被改成灣仔為終點站，一定有景轟。

灣仔地勢難攻又唔易守，仲容易比人trap. 經過新城市一役後，已暴露出班有牌暴徒同商場早遊行一兩日已夾好哂困死班示威者，難保班暴徒係有晒計畫plan好點係灣仔困獸鬥

灣仔本身亦有不少住宅，加上聽日書展，會有超大班市民，如阻住佢哋撘車，影響日常生活，民意可能逆轉

所以，聽日不是對犬隻勇武好時機

不法份子同勇武藍屍
但係不一法份子同勇武藍屍呢？傳聞佢哋會代替警方向示威者郁手。大家記得雨革時，班人點企定定比班公仔佬打嗎？打警察就話犯法又話襲警，5年喇，而家公仔佬打到埋嚟，唔係又由佢唔招乎佢哋下嘛？自衛都要啦！

平時夜麻麻就驚佢，比佢蝦蝦霸霸，宜家示威咁大鵬人仲要上咗gear, 仲唔捉佢一兩件入嚟逗下，仲由佢監生打？佢哋仲要好大機會收咗錢做嘢，你哋要比佢知幫上面做污糟嘢有cost嘅，下次又做呢啲嘢要多啲錢先得，加重上面負擔

光頭平頭裝大陸佬
仲有光頭平頭裝大陸佬，成日剩係攞住個cam企定定周圍影影影，見到應該喝住佢，禮貌啲就問候下佢，如發現有人樣嘅影像就要佢delete，你點知佢拎啲片返上大陸做咩㗎？上面人臉識別技技術好純熟。上次有位師兄捉住咗個大陸佬，個大陸佬急到自己整爆自己部電話，入面肯定有好多唔見得光嘅正嘢，如果比記者周到再解密部電話……

我認同大家所有犯法嘢都唔想做，但人哋打到埋來要自衛，唔該做盡啲，好好保護自己

推

未瞓醒負皮左 sorry push

Push

唔緊要

求下大家，唔好每個星期都走去送頭
當有需要時，人少一個就係少一個
今次係灣仔有民居同大量人去書展，可能會搞到犯衆憎

唔好中港共計

突發！元朗真係有社團準備開波！

打擊犯罪份子嘅機會嚟喇，勇武要對準鄉黑

唔好再好似5年前咁，企定定on99比人打，你哋要比佢哋知幫上面做污糟嘢有cost嘅，下次又做呢啲嘢要多啲錢先得，加重上面負擔

係夜晚驚大家唔夠人，同埋班人都幾大隻